[尾彩仔勝利(石議員下地獄)]NBA 2018-2019 季後賽討論區 (50)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

lm

cp3太狗閪呼吸都會比人屌

RYO狗一日不向雲爺爺認錯
火箭一世冇冠軍

真心唔開心

morey依家應該諗緊好在係份約度加左好多野比CAPELA
唔係仲蝕得更慘

推呢個

雙槍贏賤種塊
入wcf打廢勇！！！

大cur vs 細cur

西決見啦，勇迷驚閪咩

我都幾讚成
爺爺仆心仆命, 賣球員搵錢
無功都有勞
ryo道歉好過跳樓啦

辛苦哂箭狗晨早流流起身睇禾湧贏
好彩唔係英超姐

聽日支持拓
想睇兄弟對決

正選除左barnes 唔係到 奪冠陣容都齊哂咁制

屌左手感六場個幾位CHING介唔介意上一上水評論下手感仔今日表現

今年calepa真係廢撚過d jordan上年d籃底layup無晒

湖狗衝出黎做乜撚野
睇波啦
下年木神教你隊閪波

其實harden同cp3今場表現幾好

木神, vogel都係7的

oh

最緊要關鍵時刻有波入
唔似個傻佬手震TO

心都涼哂
見到CP3個失望樣

有占士教，唔撚洗教練啦

百屌成材姐

-6唔計

今年贏輸259都可以走

上水啦屌你老母？黑哨箭隊潛撚哂？

贏左就唔再利申箭迷?

手都唔握 冇風度到

其實抽湖嘅唔多關箭迷事

愛隊輸左冇心機了

爆閘囉

kurt rambis重出江湖呀

capela 簽完大約就含左撚

火箭之後幾年頭痛了

呢份約算得咩

因為開頭都係湖抽箭先

唯有希望739會贏埋

仲有波縮 得今場回魂

早幾日湧2-0變2-2果陣唔見左你
想問下呢幾日係咪貴人事忙

最無資格抽箭既都算係西書大少

me2

Push yours

有冇清一齊全力gchi禾拓

食屎啦capela

又或者好似barkley講
鹿vs拓
鹿win
其實幾好

拓入西決就
CURRY老豆成最大嬴家
因為是但一個仔入FINAL
不過呢D位我係佢都唔知支持邊隊好

kd表示fmvp

屌 火箭專續垃圾

拓過到勇咩

曉怡乖豬

curry守curry

佢份約毒到
仲要佢都唔後生

Chris Paul 收皮啦屌你老母
如果呢個戲子咁都拎到Champion,咁唔會再有人睇nba

表弟距離冠軍戒指又近左一步

呢幾場Looney 真係超水準

場場做小丑娛賓囉

箭啲boxout同to

Kd西決出翻
表妹final出翻
今年playoff勇真係經典

想知表弟攞完ring之後條路會點行
兩下大傷真係

一切都係ryo狗既錯

手感咆哮

啲小動作真係黑人憎到

btw 咪再拎隻柒龜同Harden比

Curry was scoring for charity in the first half

我覺得係合理價啦

火箭今年最大機會都拎唔到
正式宣佈cp3一世無冠

好難講
兩邊都殘陣
但無kd的話, 拓反而均勻啲
起碼有kanter zach爆底
curry lillard唔評論
klay正常>CJ, 但成個po CJ>>klay

CP3 Harden 兩個賤種一世冇冠

前者直情係話拿渣招更加抵死

後者完全裁判打波肉鳩酸抵撚死

跟住輸左先係經典

今日星期幾呀屌你老母醒少少啦
一睇閣下一表人材就知你唔撚洗番工啦

登子係柒
但都好過呀龜
呀龜已經三年一輪遊

cp3無冠唔關我事 但可摸耳唔好搞到我登要一齊

龜真係nba笑話嚟

4年3冠收晒貨喇
今年睇得一場得一場
琴晚仲唸緊西決都入唔到

講到尾咪又係無冠軍
那來的優越感

讓個kd都贏唔到

賤種

你又知我唔洗番?

算啦 兩個垃圾都係垃圾 most overrated MVPs in history hands down

如果259 去到Finals 先出黎 curry 有冇機拎fmvp

接落來
拓龍win game 7
支持龍, 但應該鹿贏
支持拓, 想拓贏
如果金的話, 就想739贏

mvp睇regular season表現
應該無人覺得登子會柒到同龜一樣嘅
呢幾年登子regular都係mvp級啦

司令好波 燈一燈佢

想睇鹿對龍

炒果幾個罰球好傷

我覺得關鍵係上半場lonely 真係打得好

勇士隊波cls 啲調整做得咁快 冇durant 即刻瘋狂打無球
0
0

笑撚咗

屌今年衰箭trump啫
利唔計
太陽都唔計!

唔關事
登子柒都改變唔到呀龜仲柒過佢
講真wb最煩唔係佢刷數據
係上腦

唉
慘

g3 g3有 kd可以嬴
今場無kd可以輸
好波啊箭
好波啊mda

咁既陣容唔3連都唔收貨啦

無乜見過佢咁樣

人品up

未來有父幹唔洗番

朗尼：

咁又唔好用大佬比
WB次次以為自己英雄
無次威到

Why橙....

最重要係eg唔留
仲要有cp9同capela兩份大約老鼠屎
想簽球星組avenger都癭

俾你班連登仔日屌夜屌 頂你地唔撚順

傷撚晒
都無計

CP9 輸波好舒服
一陣食譚仔加豬耳慶祝

晒氣啦
登子17年g6對馬刺直頭放棄
18年g7自爆
今日又派膠

都係個句 講到尾咪又係無冠軍 大家都係柒就唔好諗住拎個更柒既出黎遮醜啦

每年睇PLAYOFF就係想睇一次佢呢個樣

下個post曉怡開返

爭咩啊，打和啦 super
兩個mvp都係overrated

手機影？

抽完波咪知計唔計

唔識cap圖 sor

咩冇番
有架
今日唔洗咋嘛
果件湧又係
上水都揀時間啦
早幾日潛到唔知去邊咁一上黎就係度鬼殺咁嘈
知佢谷得緊要喇

到時應該係Monday Raptors G7

唉我成隊淨係唔鍾意CP狗
但好鍾意tucker同MDA ma

好多頭皮

Curry 呢d手感打法
要佢場場低分根本無可能
而家無 kd 仲有多機會比curry 同Klay 拎番手感

有道理
今年nyk 5pick

大腸4?

唔識講
好耐冇見過咖哩呢d波
好撚感動

po湧士不意外

屌但原來拓3:30am

做唔到無限換防就好難守到勇
箭可以場場都打到咁緊係因為佢地無限換防
所以拓要過勇都幾難 仲要本身格食格

你走先
mda會係戰犯，箭fans殺到來啦

上個po尾有人突然攞番龜出黎講先

勇士係咪入左final?

箭班底垃圾

哎喲你條柒頭又輸呀
陰公豬囉

見到兩個柒頭輸畀勇士輸足咁多年真係好撚好笑

........

唔入我切

係咪連續輸左4年

唯一希望真係字母

屌連48都推

贏左冠軍啦

講真公海post大把勇迷啦
逆緊風都上水支持果啲邊鳩個得閒屌
係唔鐘意見到果啲逆風潛水順風先上水鳩叫果啲尚書大人咋

箭成隊除咗cp3其他我都ok, 可以接受到勇輸俾無cp3既箭

個到變左反箭專區

其實今季登子真係打得好好點解要衰收尾

又唔係連續嘅

不過見親都輸

算鳩數啦

c令仲係好嬲咁喎

邊過到公鹿/速龍？

湧迷不意外

KD出返黎佢都係收得皮

聽講火箭成隊係專砌來打勇
現在輸埋

有番KD我勇未撚驚過

下季如果kd走咗勇都冠到既話係咪可以扣返kd歷史地位

aminu harkless都好慢
唯一可以講嘅係拓bench好勁多
hood(雖然淨係呢個series, 但好撚勁), curry
turner就食屎算

打公鹿咁多年都打得辛苦

叫FVV躝鳩開先啦
我驚到時真係打勇佢俾人當係atm

唔知驊哥定PETER係到笑鳩佢
入埋個幾球FT咪得

廢鳩chrispaul!!!!

終於唔使再睇佢做戲

咩好嬲?
純粹屌下啲人, 明知出面開咗50, 就唔好推48啦

唔會cp3係度今場比勇士拉開10分都有

覺得如果KD唔call iso
做多d pick同off ball movement
勇真係勁好多
呢個playoff KD淨係打起左自己 但打唔起隊友

後手拍兩下再抽個3分
好似第一球

不過賭撚都冇乜地位㗎喇

由轉勇士嗰秒起

依家係好sad
mda
tucker
我地啲太陽血脈

你體諒下啲深潛勇迷啦
收風唔及時架

今場兩個都打得好啊
不過我湧成隊都打得好啫

最後希望字母哥

真係輸自己
一諗到之後幾年就無希望了

幫個48推到1001咪得

扣乜鬼
你有冇見過有人扣起比利一個世界盃

地位肯定有
過多幾年邊鳩個記住佢入勇啫
睇佢成就架啦

佢有比手感打喎
但空樽都炒有咩計

好難憎佢地贏波又出來囉彩
跟住數歷史

雖然curry 柒咗半場
但Q4無論splash brother 二姑 生命石 green looney都打得好出色
kd你走啦
呢場湧唔想反 真係好睇

但有4千萬可以換其他人喎

tucker真慘 打左咁多場好波

唔好啦DLO哥哥

算鳩數啦你

冇所謂 贏波我開心

佢同cp3 frd已經係死罪

259 當佢狗咁撚

屌你個制

冇KD有番以前個種 唔撚係呀 既感覺

想問下禾老死ryo 狗去左邊

Agree
D bench臨危受命

勇迷我淨係服幾個巴打咋嘛
其他果啲尚書大人唔好提啦
輸緊波就好忙

係 不意外 不過勇贏波

佢兩隻ring都唔值錢
Dirk得一隻含金量都好過佢多多聲

Thx barkley

講斷手指我諗起湖人明叔

禾腸孩子

我心目中cp3嘅價值係包埋招攬到pj黎箭

反勇大將軍靠字母哥

去左跳樓

下年請個好啲助教減少to+揾埋ariza返來再搏過

佢湧狗黎 日日出黎燈

你淨係睇一兩個possession冇意思
成隊波多左ball movement 個個都involve係會提升手感同信心

BARKLEY不嬲係咁
做佢呢啲野冇死架喎
唔中咪當引起話題
中又當神仙
係玩晒

唉tucker啲進攻板救咗一場
搏埋下年, 轉隊算啦
不過講真, 今年都過唔到湧
下年當俾你過到的話, 五小三分打鹿五大三分陣

成隊除咗tucker都係賤種

25仔唔抵可憐

多得佢燈

超燈

............
仆街了, 佢tip拓...

有球星同冇球星既分別
第四節7分幾鐘tie game curry已經笑晒口，都知會clutch

反雲注定失敗

Bin 到啪啪聲

籃壇比利

下年鬍唔續逼箭trade me啦

15年燈湧係跳投隊贏唔到冠燈到宜家

文科個啲都正常
成日上水, 講野都唔係下下抽水
其餘好多

河仔都是無辜

RIP city

勇迷表示多謝曬

ariza好似講咗想巫過世
ring佢又有啦

生命石燃燒生命

河仔收咁既人工盡晒力了

河氏父子盡力了

呢兩場輸capela
朗尼呢兩場真係x factor
反觀火箭無乜x factor

green無咩野阿
係打開交, 但唔陰濕

巫師會俾大約佢咩？

本身都唔應該叫佢地做勇迷
本質係勝利球迷，係咁上下

真

牙牆份約玩死左毛啦

仲有河父女婿

手感終於都有fmvp

capela只係一條無腦黑鳩

Game 3後佢估塞唔會再贏到一場, 中咗
唔見有人講

淨係睇到jerekbo有幾廢

籃球比利係鳩比 佢係燈中之燈

河神=箭狗唯一清泉

今場有啲靠佢入返啲波
佢都好耐未上過10分

染左柒頭閪撚到

搭緊車去ifc

挽留

唔再反雲，回頭是岸啊

太陽血脈係nash kerr同我地原本預定既nash接班人curry到

我諗都唔會大
佢今年都退化到咁
純粹想要份長啲就OK
可能之前巫已經有屋, 唔想咁煩又搬掛

又話去休斯頓斬死波縮

佢regular tip-in絕殺威左一場

候

打咗亂種添

係嘅
同埋仲做緊湧顧問

買左機票睇歐霸 無錢飛houston

兜埋me

同爺爺道歉先

學咗pogba日日掛住set頭

斬死波縮再死生命先有意義

今場looney 自己drive in埋都有

佢倒數緊架喇, 打得一場得一場

PJ

見到今場波叔表現 唯有留佢一條狗命

而家去斬登登算啦

辣殺 第一個一定殺死capela

登真係幫唔落
連續幾年自爆

6場波 廢撚到痴線

點解全場都係all switch
最後會變左夾curry

今日幾球FT啫都係

我估係見佢隻手痛，想夾到to?

因為佢射起左少少

成場都係無球switch 持球夾

阿塞拜疆都飛

mda換lue800 thx

臨尾傳畀iggy

harden 球offensive foul on9到
有冇腦架

好似100-102果陣佢果下on9推廢鳩真係好無謂

好難 呢幾年playoff 拓好似對勇全部被sweep
定淨係贏過一場

咁你都係睇一場姐

顏射左你兩球唔夾？

FOJ都吹奏我湧

最後推人

仲有尾段開波hea傳比人steal到

唔好幻想拓過勇啦
根本4:0 confirmed

今年無內線, 無KD
淨係Kanter同zach應該都好易舞入去
當然打jokic, millsap, plumlee都係克湧

湖湧一家

一夾就食正勇士個班波既計劃

簽證好似好難搞
睇左歐聯final 飛最平都三皮一場

推green個下真係好不必要
反正green如果停低guard你, 做mismatch咪仲好

不如叫MDA反醒下
Kerr廢極，係冇KD後都有第二套run
更加唔好講開頭靠bench 打
屌你MDA 咁多年，都係幾招打到尾
係冇KD後都仲係用Harden CP iso
咁有同冇KD 對火箭有乜分別？

當年既手感廢鳩P&R
兩杯毒藥
雖則廢鳩D三分鳩左依家得番一杯半

心態上冇當elimination game咁打

反箭撚全面進場抽水喇！

廢鳩大把時間搵人傳

發現玩具台有兩個5毛

淨係無球都玩撚曬廢鹿
有睇就知廢鹿防守hea到仆街

較定鬧鐘準備睇拓柒

誰

公海都幾多湧......
好彩無入來

喂
KERR係戰前部署（佢肯做既話）同球隊體系呢D佢冇廢過架喎

Kd未黎前，勇已經好熟練呢個模式

火箭打少個我啫

岩岩返完長週放學

贏波咪上曬水囉

17年，廢刺 G6 冇Kawhi，Harden 自我放棄
19年， 湧冇 G6 冇KD，又係輸

出面啲post多到

kerr最鳩係謎之自信咋嘛

17 harden 11分個場直程係廢添啦
上年...
今年..唉

不過勇迷起馬出左線先出post
疤狗

今日差D怕佢又自信班後備見到BELL真係
不過班後備又打得好

自己唔爭氣
同人拗都冇說服力啦

道歉未

bell上場十秒就犯規

基石做番二佬會唔會好d

唔向雲爺爺道歉歐霸等輸俾我轟

五星勇讓咗兩個

仲有三巨頭
贏兩巨頭好出奇？

反而而家咁既勇士可以頂到火箭
唔知點解kd係場會打到咁辛苦

?

不過廢鳩回勇真係好重要
regular果種廢唔講得笑

好似lbj個年爆發之前個樣

因為班友禾杜係到個陣俾佢打哂算鳩數
包括KERR都係咁諗

24正評

Regular 真hea 打
Playoff 佢成個人都唔同哂

佢連自信單打都有埋

俾人放幾個身位佢都唔敢射

兩個負皮
我同你開立會topic就有

CP 狗極都有火贏
Harden 尾段都隱形

佢諗緊 我手指好撚痛咋下話

LBJ 招集avenger 反勇啦

其實佢成個series都好集中 係有時foul trouble

講起5毛
5毛d wade放監未

天下英雄唯使河與吾矣

輸埋 我唔知會死幾多次

哦
可能啲五毛見topic就行過留
求其, 反正點唔到相

好欣賞波叔嗰種強者氣質
全盛嗰陣如果同老友james一隊應該橫掃咗聯盟

未

仲有時間 同雲爺爺認錯is ok

Kd睇住冇佢都贏唔知好嬲定好笑

河神

至少我真係少見佢鳩叫喇

証明左廢鳩值得頂薪

打完火箭之後d評價好似升咗好多

佢d 進攻板好重要

諗緊係咪班仆街陰鳩佢囉

如果以前批左黃蜂波叔夾狗鼻應該無撚敵

依家夠夾左叫第一SG

箭迷唔敢入黎負評

隻手長撚到

唔出奇呀
贏得好有說服力
火箭上場今場Clutch time
都比湧大大力收皮
爽到

klay cook差啲kiss

一到clutch game就跌watt嘅第一sg

冇計 聯盟係班主

不如melo cp3 lbj 襯仲喺個聯盟尾段生涯一齊打下波

得臂展得天下
字母重撚誇

勇士出垃圾bell 個段火箭都拉唔開真係整定輸

你個堆火箭升空失敗圖可以貼返晒出黎

今日貼多D浪花兄弟圖算

火箭拉唔開十分以上好似都輸晒波

騎果陣16果陣都無事

好似有張係咩日本公司仔自製火箭

melo仲有無得打都成問題

我諗係咁岩星期六者

反柒箭=湧

無kd既湧真係好撚熱血

騎嗰陣個底搏曬老命
而家火箭係hea鳩
Tucker應該嬲到仆街

已企唐二樓

玩流...

有的淨係反箭反CP🐶

快

以為會搶7，竟然會贏到
仲要原來個個都扮廢

火箭：要不是去年我們第五戰傷了CP3我們最後一定會晉級。

勇士：要不是今年我們第五戰傷了KD我們也一定......欸欸不對我們還是4:2晉級了

ryo 蛇你仲有我地阿狗

係就高d啦
一陣攤撚咗喺輪椅焗你睇多三年

銀仔幫咗契仔勇多
贏都應該

hi羅摩衍那

八樓鎖左門

攻防兩體
37+5+5
180club
畀湧狗講到冇用

咁低跌唔死架

其實守對面Ace既係二姑/廢鳩

挽留 你仲未睇車路士贏阿仙奴架

內部分咖喱迷kd迷

湖呢

完了 一切都完啦

👋
改名改到唔記得咗

我一向支持皇
但我唔會入湖
因為湖太鳩屎

搵人隻抽出氣

同臭雞同路喎你

一黎禾杜應該頂唔到
二黎要頂應該係BOGUT個類頂

因為好多湧係迷cur

4占9

無kd

17 一定輸騎
18 輸火箭

KD雖然係25狗
但肯定係史上最強25狗

威脅生命既野獸

靠廢cur一輪都過唔到

半場0分 下半場33分
點解可以差咁遠

有8分係尾段刷罰球

有睇都知kd守harden係最好，但係要留力攻先分番畀二姑主守

唔係冇用
係冇佢都贏到姐

鏟咗幾球攞返信心

禾杜：都話唔駛打G7

認真
我唔求湖圍繞我皇砌隊，始終已經老左，但都唔係依家咁掛，畏首畏尾

冇佢連火箭都唔洗打

巴打14,15年昏迷咗?

16年騎守得幾好 對手感要hard foul佢

改朝換代架啦34 正常都係退落黎 kobe都係34玩完

睇字母啦

呢句野 好熟
邊個講過

睇今年表現，下下J幾年前有用？

廢鳩名句又要出現

原來今日Kerr用左11人

生命石最高正負值添

讓埋倒水雙雄

尤其果啲湖勇一家親就真係躝啦
佢地老頂高比都係咁講佢地

做副手 應該可以拎多冠

原本想交棒俾榮叔

佢今日好hustle
應該預左打埋今年退休

個陣有我嘛，我同harden都唔同層次
今場淨係睇到cp3識用隻底屈兩分

咪再提條廢閪

頭先沖涼都忍唔住喊咗

其實Curry為左戰術真係好多顧慮
要時刻諗自己射定俾KD好啲
Miss晒啲起手時機
所以Curry低迷咁耐
Kerr要負返多少責任

一陣又叫你隻抽

榮叔專心做殺手型咪得
點解要咁

訪問講左退啦

「我們的核心陣容仍然很年輕，莫雷乾得很棒，帶來其他的球員，我們今夏必須重整旗
鼓，帶著這些核心陣容下賽季再次衝擊。」德安東尼說道。
傻很左呀

佢打左一年
上雙位數得4場
今場係第五場

咁你咪又係睇今年playoff
GSW won 26 of their last 27 games without Kevin Durant
呢啲你又唔講
上年final都係柒咗一場, 你又唔講

Wfc
好痛呀我
打我7頭

打條毛咩
CP3份約邊個會要
當初係垃圾箭炒Melo
FOJ一早話想簽Melo，但湖人有成個幾兩個月時間都唔肯，到接近就打唔到playoff先話想簽，哂氣啦
Melo下季仲有著落最好去Ｄ可以俾佢打下搶分第六人仲有多防守工兵既球隊
拓荒者係唔錯既選擇
或者廢雀，反正都廢攻到嘔

我肥矮柒毒窮點敢
得罪講句依家yc淨係留艾豬得啦

34歲（年輕）

60歲先中年牙

火箭出埋局
呢個post正式得返我勇迷討論

睇埋下季咩表現啦
唔想認老都唔得

報失咗fmvp未呀咁勁

杜蘭特痴冠 驗證了

美隊都200歲啦

capela=核心

下年cp3得番12+6點打呀大佬 佢唔係nash喎 咁多傷
仲有班bench可能又走一兩件

KD係咪講過自己入勇犧牲咗好多？
呢兩場佢又睇唔睇到全隊波為佢犧牲咗幾多？

辛苦晒
睇住勇士冇KD都贏到

黎緊都準備比人炒仲講呢啲

其實點解係last27 特登整出黎?

17年3月頭 十日內有curry無kd 輸公牛 輸波士頓 輸木狼
我見好多人都話有cur無kd 26/27
其實真係唔明

返Suns

最多個個係手感啫
佛祖出手數其實係冇少過都係咁打

寫欠單啦kd
咖喱自己生性舊年比左fmvp啦
杜場場都打得好，咖喱就g3魔咒

唔cut到靚一靚點捧curry

因為流料黎

屌你都on lun 9
我無諗過同你拗勁唔勁
你自己本身話"靠廢cur一輪都過唔到"
我唔同意啫
harden夠無champ無fmvp, 但過到一輪
搞清楚你想講乜鳩先啦

波縮人工

講真唔會炒mda 啦

今年season打火箭個4場 唯一贏個場都係冇KD
不過有表弟

今年咖喱回塘回得緊要
g5g6先回勇番

有天才朗尼表弟可以坐陣先

我唔知
其實我就咁basketball forever cut出來

你以為核心陣容講緊4000萬?
係講緊河神牙懞撚

其實簡單講 果日curry KT有手感係可以唔需要KD都贏 但係唔係場場有手感大家都見

不嬲佢2隻ring都唔值錢架啦
有佢同冇佢只係打4,5場同6,7場既分別

波叔又要咁撚高人工但又打得唔係特別勁

減少少簽多d正野博下冠仲好

繼續訓係到拎戒指

想唔坐都唔得

河神仲會收咁順留咩

不過就算26/30都可以接受阿?

呢場起q都大獲啦

勇士冇Curry輸得仲甘

但湧今年真心冇冠軍相

箭迷贊助RYO蛇夏天去斬死波縮咪有

執兩場尾彩就打晒飛機，又唔諗下靠邊個頂住大半場畀佢射番起

依家睇落harden既問題係可以好穩定咁拎分
但當佢一定要搶分既時侯 佢除左鳩射乜都做唔到

雖然鹿三分線防守好差，但應該都夠抽

起碼唔係KD囉

啱先臨完場河神又俾波叔屌

btw 波叔今場係最有heart

成隊箭好似得佢先知win or go home

右手太廢

火箭都過埋
輕鬆入final打公鹿

剷入去博foul

吾皇又贏

比佢自己出去帶隊 去埋BOS 有咁多好手 好教練都去唔副東決

tucker話冇kd係到唔會易打左
kd打iso係難守
但冇kd成隊波都會involve又多左ball movement
追switch, screen, cut-in好影響體力
變左成隊波都好難守
當然你可以話tucker唔識波

可以 好高勝率添
只係同我特登去查既結果唔同嘛

永遠關鍵時候to/炒ft

呢場係每人起半場Q

唯一對手

波叔打波不嬲有火 有激情

基石個樣就好似唔多care 咁

咁要屌basketball forever
因為我都係見佢Post出來

全Celtics我諗得terry可以收聲
條撚屌仲話自己放棄左好多

G5 KD傷
唔係佢應該3-2領先緊

Curry 算係咁。俾KD做阿頭無問題。最緊要羸波

無KD先爆seed.

上年佢做正選pg入去東決
而家讓左出黎2輪 咁都唔屌得

係無冠軍相但最後都會贏 只係贏4-1 4-2咁 唔會贏哂4-0

又嚟，真廢就真廢啦

佢自己都打得麻麻啦
morris夠俾人壓時間，咪又係好過佢

聯盟前10巨星重新排位
1. LBJ
2. KD
3. 字母
4. Kawhi
5. Harden
6. Curry
7. Jokic
8. Lillard
9. Embiid
10. PG
大家點睇

其實而家算唔算證明左nash唔係體系既產物
而係調番轉 Nash制造左個體系出黎
感覺以前既太陽同而家既火箭個體系都幾大分別下

點解勇迷會反curry
冇kd真係smooth好多，打起bench

當年Klay game 6一個都打柒雷啦
KD果陣關鍵時候仲係柒下柒下架咋

我皇釣左魚冇頭十架喇

呢個真

啊榮out of list

垃圾冇份好合理

有KD同無KD係兩套波 兩套都勁 而勇兩套都要 完

垃圾

佢又唔係得MDA教個陣先掂

鹿冇經驗
同埋唔信佢地既role players
不過鹿係咪一定過到76/龍都係未知之數

公道丫，榮叔比徥上邊個啫

11. AD
12. 呀榮
13. Klay
14. JB
15. Griffin

從來都未有過資格入頭十啦

打小牛已經run n gun 緊

JB>irving

不嬲
butler係份人鳩咋嘛，實力佢有

JB playoff證明左自己

今場無Curry 食得屎。班友on99

同埋Looney有14分。Kerr識用bench. 呢幾場River 同Shu pret打得好 Dantoni 今場又唔用

咁就咪玩啦
上半場冇班後備同其他人就真係食屎

巨星用黎抵消巨星
勇贏箭係因為箭冇巨星

Bucks 我覺得會成班甩碌

搞笑？ 冇巨星？

下半場正選又食曬屎

常規賽巨星

去到咁上下又有撚樣出黎打稻草人屌勇迷

kd痴冠只係反kd既其中一個論述，我都嘛嘛地kd 25，但係身為一個勇點會覺得佢可有可無 有少少腦都唔會話kd對勇唔重要啦，佢今年份人工30m食咗幾多cap位，有邊隊無咗咁多cap位既人重可以打得起先？啱先果場無咗kd我都驚撚到仆街啦

AD都冇？

冇po

我都話咗dont worry啦

雖然你迷沾，但粒腰

根本係curry同klay step up所以贏啫
試下佢兩個是但一個食屎, 咪又係收硬皮
好似16西決咁
你有KD, 西書呢D 巨星, 一樣要輸

佢講既無錯 一般球隊冇左個30m真係會收皮
但勇士唔係

咁又有吾皇

仲記得16kd屌鳩蘿白

我咪話左我皇唔係top10

搣柴

無KD話難打左 有KD又話屈巨星

(笑)

如果harden表現同心態都叫巨星，我都可以去打nba啦
你見佢今場35分，但跟本冇統治既感覺

上年火箭可以打得7場 係因為佢地逼住勇狂打單打

G5 後段同G6 變左陣火箭就唔識打

公鹿過到東冠再諗啦

唔係場場KT, Curry起到Q。有KD都可以打今日嗰種波，只係假如其他隊員冇手感，Green又會d7 KD唔盡力

頭十係咪得lbj冇po打

係

今年Finals 係塊 vs 鹿

Supporting cast 交到貨

Houston 今年組隊打勇。仲衰過上年 放Ariz 先on99

條垃圾一唔順景就搞事要trade

Wb唔計巨星啦，普通星料
Curry就真係巨星，推到個氣勢，統治比賽

上面講到KD先係巨星, splash呢d唔算咁
遇有巨星既球隊(e.g.字母)就要出巨星(KD)去砌
咁講返事實
你16西決KD係巨星咪又係要輸比splash
當你splash真係唔算巨星,但事實係佢地一step up就遇神殺神
反過黎講話harden唔算巨星又講唔過去

本來三套 Cousins

依加逃犯條款搞成點

除左木狼夾2條垃圾狀元 仲有冇?

又可以宣布定勇士係今年冠軍

點解Peter 做左勇狗

只有kd唔call iso先會打到呢種波
curry打左半場波先起到q
如果kd係到 用返kd做first option 輸波都唔出奇

打和

最原先得一套
KD入黎加一套
表弟入黎又加一套
只係而家又用返最熟果套

YES！

見到見頂條撚屌都唔開胃啦

你小心點講野牙

我依加係支那

俾公安見到拉左你先啦 我先唔驚

平反六四

笑死我

我河

ILYYY係亂中反港頭目

我同你睇法相似，kd係度同唔係度打緊既係兩套波，冇得就咁比較有kd同冇kd個時兩兄弟既表現

點解我老細要去清遠睇農場咁撚戇鳩

ILYYY係港獨分子

ILYYY係反革命分子

唔駛咁灰
東岸果3支球隊都有力一戰

支那雞

其實可以當今年playoff已經完咗

全體箭迷心聲：祝福勇士三連champ

下？

U=黃金兄弟個謝天華
我當你兄弟你出賣我

ILYYY正前往清遠策劃反中大計

公牛

今年season 3隊都贏過勇喎

係公牛屌鳩啲撚樣唔練波都有問題?

打爆第一中鋒肥仔

維尼寫詩 維尼靜止 維尼做不可能的事

常規威過幾場咁解 對住比佢老強內線果陣

ILYYY打算刺殺雜種

ILYYY犯了嫖妓罪

想問邊度有全場睇返？

金塊我覺得可以贏到兩場

拓個直覺比人中炒

大佬..season都拎黎講...
你話鹿個勢好有d機都仲話..其他嗰兩隊..
你係咪想做靈寶2號？

CP3一個人鎖左3000幾差不多4000萬既薪金空間，出年既火箭既補強真係超高難度

唯一有機會就係大腸做善事

有力一戰姐
冇話佢地一定過到勇

咪就係同你講無力一戰囉

唔洗補 直接放棄 又等睇多次cp狗輸個樣

睇翻game 1之後 火箭出信屌鳩聯盟上年miss call真係好想笑

佢傷到宜家仲可以交到咁的表現算係咁

連登箭畜季中吹到哈登第三sg勁過wade㗎 縮晒去邊呀

走到 一世迷大腸

我覺得得1隊有力一戰

今場開頭以為贏黎攞彩姐
第四節睇下團火去左邊

河神盡左力都carry 唔到波縮條垃圾

KD留隊最多錢喎

波縮今場盡左力

留到KT, Green連同咖哩，以佢地三個做核心組隊，主牢宰力一定不及呢幾年，但應該都會係岸區final既候補球隊黎啩，但要好似呢幾年咁年年入final就應該難了

有無力一戰都係睇259傷成點

如果唔打得睇好字母奪冠

下 得30m咋喎
出面第一年起碼35m

佢講緊opt out再用max deal續約

原隊續約個max deal一定係最大

唔夠力啫

Rings 都拎左2隻， FMVP又拎過，佢應該會追逐另一樣野，最基本佢應該會想賺返呢幾年為左ring而賺少左既錢啩

應該係可以續5年2.2億
不過而家傾黎都無用 只有KD自己心裡面先知想點

Klay又完約
中鋒又未搵
想留KD真係難搞

屌你老母岩岩有條撚樣查我飛

嚇撚到我

話唔定KD學我皇返母隊奪冠

上面乃反動份子

其實而家個情況老闆已經開左口比稅頂薪續無問題 只係KD自己心裡面盤算

拉埋Harden
重組3巨頭

但要trade走傻龜先

當年肯踢龜走OKC已經...

當年OKC係Ibaka同Harden二簡一

龜係點都留硬

想睇簽曬要俾幾多豪華稅

如果全部max deal講緊係成億既稅

就係都話無問題
咁唔開MAX就緊係走, 但開左MAX都唔要咁係KD自己考慮既問題

on9 你做生意會唔會真係咁做?

根本賺得返哂 勇自己唔開MAX咁佢問題 所以咪等到時咩情況 而家傾黎無意思

有bird right

你覺得佢簽3年1+1係因為D咩

鳥權 只係比稅

佢係講左唔介意比稅，但無講話肯比幾多

如果Klay同KD都max deal stay，都幾肯定廢鳩打多年會走人

辛辛苦苦捱完3年
簽埋份5年max就輕鬆退休

ryo sir 已死

我地好似同一間公司？

3日後復活ok?

bird right可以比GSW over cap去續約，不過d稅

上天堂定落地獄

30號再死過

同埋後備得底薪戰士

慘

Kd就算唔續約
勇都冇咩空間操作啦

到時KT續5年1.9億+KD 續5年2.2億 呢度暴動都似

睇下有冇過氣名星想痴冠

全額中產同迷你中產差別都好大架

Rookie+中產+底薪戰士

不過呢幾年Kerr證明左自己練rookie真係有一手，Looney McCaw Bell呢班全部都可以係PO頂幾分鐘

點會冇 年年都有

Bell今年唔掂喎

Tucker學David West過第隊做底薪戰士

等勇散band 第時bucks 可能有個王朝

今日個10 分鐘冇出事己經超額

今場上黎頂幾分鐘算交到貨，唔好要求太高

希望唔洗再見到佢

真係得今場生性
常規賽出親都倒水

佢喺公牛屌鳩隊友clutch time唔傳俾佢同wade而自己出手

Green foul trouble 既話點都要佢幫手頂下

睇死佢都係返去做吾皇隻狗

去湖人 有mamba 既氣場加持

你去紐約啦

KD
Klay
Kyrie
表弟
JB
Kemba
Kawhi

然後一齊隊大麻

Kawhi 呢d料留喺龍晒料

去其他隊拎champ啦

由celtics投奔lakers

Kawhi其實已經champ過，睇下佢目標到底係咩

係問下佢舅父嘅目標係咩

逼gm trade lowry la

在這麼多利多條件支撐下，火箭居然在半場只和勇士打成平手，下半場僅管CP3有如燃燒生命一樣，仍舊無法面對畢竟還擁有強隊體質的勇士、以及終究不可能安靜一整場的Curry，勇士是缺少了Cousins的禁區威力，也缺少了KD的無解單打，但從Curry、Klay Thompson、Andre Iguodala，甚至Shaun Livingston和Kevon Looney都展現他們這幾年身為冠軍隊得到的每一分實力，無法在上半場先取得優勢的火箭，終究在下半場不敵衛冕冠軍的反撲。CP3今年季後賽最佳表現，沒有帶給他延續夢想的挑戰機會，而是成為他本季最後一戰的徒呼負負。

如果要拿一句話來形容，我想沒有比「Don't ever underestimate the heart of a champion.」更為恰當的，勇士告訴世界，即使面對困境，但留著冠軍血液的他們仍舊會奮起。而更諷刺的是，當時說出這句話的Rudy Tomjanovich，用這句話驕傲形容的球隊，正是今天眼睜睜看著對手演繹這句名言的火箭。

的確，沒有James Harden今年例行賽中段燃燒小宇宙的大爆發、沒有Eric Gordon前幾場的火力、沒有Clint Capela一整年只要健康就告訴火箭季外和他續約是正確的、沒有今年意外在買斷市場上添柴火的板凳，火箭都走不到這裡，但就是在這麼重要、輸了就沒有明天的一場比賽，這些人犯的一些錯，看起來一個比一個更致命。

去年在同樣的情況下，勇士在Game 6雖然在第一節眼看Harden率隊飆分，但他們一直等待機會的來臨，最後在下半場等到火箭體力下滑，用浪濤般64：25的懸殊得分揚長而去，也早早宣示會把比賽帶進Game 7，但今年的火箭，卻沒能打出要逼入Game 7的氣勢，反而是讓勇士辛苦咬住比數，然後終於等到主將的回溫。這兩年的情況，正好說明了為什麼勇士是冠軍，而火箭只是挑戰者。

客觀來看，火箭的確是在這個球季開始以前，就擺明把球隊變成一個專門要面對勇士的樣子，這樣失去彈性的隊形，讓他們從球季開始就面臨不少挑戰，最終也因為戰績始終拉不開，導致他們只能排在西區第四，必須提早面對勇士，有一種說法是面對勇士這種顯然會越打越進入狀況的球隊，早點交手也不是壞事，另一種說法是反正目標就是勇士，早碰晚碰都是要碰，還有一種說法是為了預防CP3和Harden在戰線拉長後的體能耗損，或許提早打勇士比較能確認兩人都在油箱夠滿的情況下登場。

其實五星湧去到而家得返三星算唔算無咁易champ到

KD又唔係報銷，一個星期姐
三星湧又唔係未champ過
係由99.99％變左做99％

占士笑鳩自己兄弟波縮？

0.99%都好過無呀
好似係

占士都係勇迷

講過啦 問過佢話原班人馬續約要比3億稅都肯
如果有人要走唔係因為比唔夠錢
因為新球場未起好都已經賺左6億了

屌
唔講Green有時打波茅茅地
根本勇士種打波風格係現代籃球值得學習
走位意識，防守，傳球，3分都係值得學習既地方
點都好睇過垃圾箭果種一味射3分同iso，冇其他既打法啦
防守又唔係冇
抵死啦，炒完Melo以為就拎到champ
垃圾

kd 就係用黎係ball movement 打唔起/冇手感既時候用黎穩定場面用
係勇士739 亞軍後既得悟黎

歡迎加入人類最後希望-公鹿

防守又唔係好

Green防守意識真係top level
補位孭位協防攻守轉換
Highlights同數據真係冇得睇

冇parker仲公鹿

Barnes後果3場是旦搵場打得正常少少
739仲點會得亞軍
其實係Barnes太廢就真

開心

有人話Green先係勇士最重要既球員
事實又係咩都有Ｄ都做得唔錯

腸狗

公鹿黨愈脆弱，Jabari黨愈強大

但可惜我仲係中間頓黨

G7開波炒曬所有wide open

如果jabari入咗勇你借唔會轉投

人品

茅柴火箭出局瘋狂慶祝區

火箭狗認住入面啲一沉百踩撚喇
全撚部賤種

連公牛都撐，更何況勇

支持Parker下年去湧做底薪戰士

咁樣我想睇夫子低聲下氣加盟勇士

真係早晚要還的
下年勇拆骨實會比人抽到乾塘

咩連公牛
你最勁係連西巫

認名好過認隊喇
入面咩fans都有

低聲下氣

居高臨下笑鳩你班撚樣啦

就抽波，你啲力量愈強大

唔同你嘈住

四連霸功臣+82

唔記啦 做人唔好咁記仇
同箭冇乜深仇
今年冇占反 留返下年

表弟 西決出得返

source?

最快好似都係Final G7

因果循環 第時到curry 跌watt但拎住幾千萬年薪 一樣俾人屌毒瘤

啫係呢
佢跌之前已經幫我湧攞左三冠
大可以當俾佢話養老還番之前份低人工又好咩都好
波縮吾皇呢就

今年頭十場PO一早比人屌到仆街

咁你咪到時同返話佢個班人講囉
關我撚事咩 日日扮狗咬我

記得支持我
另外NYK會失敗

岩岩都睇到Marc stein

twitter tweet緊
如果出唔返
佢冇乜必要呢幾場都坐bench even跟去 houston

on lun 9
佢究竟係傷咩
唔係ola個種quad咩?

thx for the dunk

跟隊去支持隊波姐

無乜必要？

leonard fans?

就出得返佢先會出現喇
同埋佢有係rocket個場shoot around

咁又係active roster其實唔代表啲咩

究竟咩傷來
一兩個星期就搞惦
痴線
成個四頭走哂位

上年水鳥個陣報銷咗都去足啦

都冇人屌dirk啦

年年都係咁講 年年都叫有貨賣

佢跌個陣都冇收過高人工何來拖累
真係明顯跌緊仲有大約既
近年少少咪湖人明叔

torn left quad
Ola好似傷knee
連Damian jones 都好似6月出得番

仲要咁多年大paycut
又唔要多勁多錢嘅lakers約
正常人點屌dirk

Fun Fact:
Kevon Looney 係除左今日正選5個＋生命石之外，唯一一個留番低既739勇成員
Kerr肯用4年時間操起佢都算係咁，想當初朗尼仲衰過而家bell，攻唔洗預佢，防就人人都可以一步過佢
上年唔續佢team option我都諗住kerr放棄佢直接俾bell+Jones上位 點知又底薪簽番
季初Jones正選都收Looney皮，點知Jones收咧之後，Lonney愈打愈好，防守冇俾人撚＋有藍板都算，季尾連進攻板都有埋，入到季後賽仲有自信單打
火箭冇KD都贏唔到其中一個原因竟然係Looney，你上年/季初/開series點諗都冇諗過

（肯定係吹大左，但天才朗尼打得咁好，吹大一次半次俾番credit佢啦）

Klay 最後2場 守cp3同基石 守得好好

廢鳩又係 1號守到5號位 常規賽佢真係影帝黎

Dirk減薪幫牛仔簽Parsons條廢柴
點屌得落

臨老好似波縮呢D對家又抽自己人又屌既都算陰公

佢依2場啲進攻板勁到

完係Capella 太廢

jones正常啦
佢傷咁耐
ola係tendon野，連住四頭個條tendon斷
表弟肌肉撕裂都咁快......

Looney屌打Capela,開波前講出黎真係無人信

真心佢上年今年收15，20M我都同意
反正tank
當還返多啲錢有咩所謂
人地西巫想入po, 箭爭緊champ

上場kd傷出curry即刻carry
今場話上半場食左屎下半場都有carry到
咁你想講咩
係咪kd一定要打晒，得閒傳下比人地就一定要球球入，kd自己就可以鳩射炒粉
之後就話比波佢都冇撚用？

無kd 頭兩場都無左啦
無kd既勇係勁
但今日Iggy 板凳都超常發揮先打贏
好難指望場場都爆發
西決/打鹿一定需要kd返黎

股四頭肌撕裂
同股四頭肌腱撕裂
兩回事黎既
雖則我都唔明傳西決復出究竟係點傳出黎

打針

stein呢啲大source肯定唔係9up
表弟超人來

最驚佢打兩打又傷

kd 180club鳩射

打針=生涯玩撚完
Ibaka有版你睇

撇除講後續series
齋講湧箭game series
首先講埋晒啲if xxx, then xxx有咩意思？
我地今日見到嘅就係
冇259
湧都可以靠2015奪冠班底（已經冇barnes）
加埋cook bell jerebko呢堆深度不足bench
可以反勝箭
就係咁簡單

起碼冇259嘅湧，睇得好撚正

平日個bench打得好就唔洗七人輪換

講左咁多年高佬剋勇
有邊隊真係打內線贏勇
俾人軍訓到場都上唔到啦
根本最剋勇就係火既無限換防體系

1）有 KD 勇嘅 margin of error 大好多
2）無 KD 勇仍然係 the team to beat

點解要討論到咁複雜

股四頭肌腱撕裂係個陣TP9傷到要俾人抬出去個種黎
但表弟好似唔係傷肌腱只係傷肌肉
咁可能肌肉方面可以好快D囉
佢好似刀都冇開應該個傷本身唔係好大問題

因為要抽水

因爲準備緊報失fmvp

Kd定curry冇？

咁咪係
上面咁上討論緊curry老咗拎大約
可能減薪打後備shooting guard呢

如果拖耐啲damian jones, 表弟 kd 全部歸位嘅話

以前未傷嘅表弟加 AD 的確會有威脅
但其他話打內線嘅勇係唔多驚
真係變咗球球你入兩分佢入三分
Kanter 點守勇
Jokic 係勁但講內線球員 cut passing lane 守 P&R
Green 應該都仲係最聯盟最好嗰個
某程度反而係針住 Jokic 黎打

怕高佬
不過係怕五個高佬啫

KD 出到啦一定
表弟就睇進度有機出到

打拓嘅話冇咩好講
又係老對手

我又唔係咁睇
今年湧最廢後備
拓最強後備
無kd，對內線干擾同cut passing lane都少好多

算啦，對拓應該4-0

如果green第一場就扭甩kanter左手
我buy 4-0

唔好睇到kanter咁高
個時okc俾人打到出都唔敢出
你話佢進步左都唔會係好似打金塊咁

唔知今年邊個拎mvp會少啲人屌呢

屌你字母

字母

據佢自己同埋大夢講法
齋戒期都係靈活期

259

同埋對上次對打已經73-9期

Kanter講到尾都係P&R守mismatch太差，當年比curry撚，而家比Murray撚

AD都未剋得死湧
點解會覺得Kanter/Jokic得

kerr壓制咗pnr兩年
講到明殺手鹼先用
家下kd無埋，就roll green
green勁係勁咗，但對比兩年前進攻力

唔講塊
點比阿
一隊真係內線型打法
kanter係輔助炸，真打係lillard cj

咁鬥雙槍

西決戲碼係勇箭
拓塊都唔係勇箭對手

邊有得真係isolate出來
ad係guard位輸極多，內線點爆都唔會贏
雙槍衰啲，但kanter/zach可以補小小數
未計後備
乜都好，都唔會直接ad同kanter比

Guard 位防守 Pelicans 係勁過拓
佢地嗰年係輸無 depth 同 KD
陰功到要搵 Holiday 守佢
守都守唔住
攻更加唔洗講

拓真係打勇講乜內線都係假
你望場場 Dame Time 先有機會贏
佢癲起上黎點守都入
講咩戰術都哂氣

Kd之後都出唔到？

你唔係fans就正
我睇到好撚慌

其實講冇kd 仲勁呢個point 真係好on9 反勇定勇講都一樣咁on9
你要比都要知道冇左kd 果30m cap 會點用先比到架
冇左kd 梗係廢左啦 少成30m cap 呀大佬

唔好講笑 琴日請左巴基藉人士做野
佢地守齋戒期 真係水都唔飲啖
做撚到六點先飲水
其實我想問時差點計
阿拉個六點點計 不過我英文差

計Muhammad都得啦
不過真心得閒intermittent fasting幾有益
但傷膊頭期間

好似唔係計時間
係計日出日落

呢排香港 差唔多7點先日落

唔會啦
咁近唔近赤道鐘數會唔同喎

3年前既今日 我又係最尾爆seed拎尾彩 OT拎17分

curry: I am back！！

穆罕默德創教個陣又唔會諗埋你D教徒去到南北極係點

希望你多幾日休息隻手指會好d
第4 節個痛苦樣

地球是平的

唔係
我意思後世應該跟返鐘數
kanter依家好似14個鐘咁

點解會係"應該"跟番鐘數

估唔到一年後又有得用

你條契弟五毛收撚皮啦 慘撚到要黎體育台洗底
炒撚完你老母架黑箱車未呀

我錯
係點都唔跟
strictly follows dawn sunset
有啲地方22個鐘，都要斷食足咁耐
water個方面就應該好多運動員有破

以kd既能力，30M絕對抵俾啦，一個絕對穩陣既得分點，三分、中距離、剷籃樣樣齊，黎到勇士仲要多左無球；防守由一號位至5號位都守到。再睇返聯盟好多收緊2000幾萬既球員, 將佢地拍落KD, KD呢3000萬絕對超值（當然佢自己收順左）

而家反而想塊出到綫 睇下油雞個套打法剋唔剋制到湧

Lowry都31m

jokic一定打爆looney

但塊防守頂唔住勇

打爆looney有西用咩

hupu到見到有人叫腸用兩件TJ加個top 15 protected嘅pick換波叔加pj tucker

有無人睇左呢條新出既片

hehe有趣
火箭加3，4粒1st round可以考慮下

火箭啲first round pick三四粒都唔要啦

應該有啦
得閒都見人post bballbreakdown
we are not a channel…

擺到三四粒，要隔年
到時應該箭都tank緊

幾個po之前我已經po過

我淨係覺得 拓更加頂唔住 要試試塊呢d新型打法

Kick him off kick him off

波台d post點追啊大佬

cp3 is a total bitch

邊撚個追夢

cp3真係唔抵幫

cheap paul

Draymond

追夢綠

其實睇完後只係令我覺得個問題係 Kerr 度
佢啲片 show 出黎嘅只係 Klay 有 KD 係度時變咗 C&S shooter 效率低咗
無 KD 時佢會自己 create offense

但掉返轉講
其實段嘢無講到防守上有 KD 同無 KD 嘅分別

人地勇士係LA打緊波都借個主場比佢地練

上年shake完膀頭之後就傷左

狗到

抵波叔一世冇冠 收尾幾年攬住莫雷互含

箭輸真係得cp3一個唔值得可惜

個coach都有強調KD offball既時候只係單純作為一個corner shooter，令到成個進攻既變化都少左

當然我都覺得呢個似係Kerr既問題多過KD問題

但佢播 Klay 無 KD 時嘅片基本上都唔關有無人企係 corner 事

仲有呢段

打完今年有ring, 返瑞典, 爽

KD依個抱團狗

最記得呢幕係上年g7
俾curry滴入左球3分
Cp3發老脾

CP3絕對係賤種無誤

數漏咗一個
一撮金毛柒頭 capela
柒足6場

因果報應
有咁耐狗閪 有咁耐折墮

韋迪賽後發推說：“你們最好不要不尊重居里的表現，因為他始終將球隊放在第一位，他願意在某些時候選擇犧牲，但這並不意味著他不再是一頭猛獸。”
這是兩個同樣犧牲過自己的球星之間的惺惺相惜，他們都曾是球隊的頭號進攻選擇卻為了成就王朝甘願犧牲。只有他們懂彼此最真實的感受。

KD收league比curry攞fmvp ok?

Fun Guy 聽日贏波ok

聽日點贏

以前老細信回教
齋戒期個人會好好火但無氣力
好撚難搞
一早要4點幾起身食飯然後頂到日落
諗起人都癲

星期一先打

佢真係唔鐘意Curry到一個地步係追住嚟恰
Harden同Curry犯規或者撞到之後都會拍下大家
CP3同Curry係互當透明

由clippers既時候已經開始

CP3好似打咁多隊之都無一隊可以同舊隊友有講有笑

Curry人緣算係咁，但真係賤種cp3同佢有牙齒印，次次見到都追撚住cp3黎打

蜂時期無咩

佢追cp3?

Cp9

唔識就憎
識佢或者夾過都鍾意佢
如字母，mb

拓同塊邊隊會夠砌有埋kd嘅勇

鍾唔鍾意好難講
但 CP3 人緣應該唔會差
話哂球員工會會長都係班球員選出黎

Blake Griffin 同佢好fd

但兩者唔同
我唔鍾意cp3但我都信佢先係最bargain到price

Curry係技術上係球場上贏佢
Cp9係不停用唔同小動作追住報復

下就睇返下半場
第四節火箭唔知做咩無喇喇收起咗CP3
明明個段佢主力得分緊
然後最尾兩分鐘火箭又無喇喇開波開到俾KT搶咗

話就話勇今場贏浪花兄弟
但其實啲後備同綠葉真係打得好好

今場下半場Curry玩捉二因俾人拉得超勁
佢有金身的話真係刷分刷到傻

唔知有冇記錯 由curry彈起搶咗cp個西岸all star正選後 cp就憎curry甚至有暗串佢唔值all star

好早之前curry訪問係好敬重cp 係之後佢自己都估唔到自己敬重既人竟然妒忌得自己咁緊要

比人打中眼

係 我意思係打爆佢果種打

撈埋一齊就差不多

佢地好似係14年勇vs艇場搶七開始結怨

而家年年輸一次 度氣究竟谷到有幾爆

唔緊要啦
下年穩袋4000萬
Wfc

公會主席以身作則幫球員爭取最大權益
俾返d尊重

不如咁啦 塊+拓加埋砌套陣出黎睇下夠唔夠打

淫klay下季應該有得留啦 得老闆歡心

佢留低做勇名宿好過啦
今次份約應該都係max㗎啦

佢攞左四千萬搞到火箭其他人老底點計先
我極度懷疑capela家陣無聲抗議緊

上年最柒係fing膊頭fing到傷撚左
完場curry記者會仲要大方話係人都fing得 你fing人就會預左人fing番你

波叔就場場當殺父仇人咁
fake跌你一鑊姐 唔洗咁下話

塊拓鋒線都係弱
應該得得Milsap頂得下KD

splash brother呢鋪將全世界輿論狠狠地打咗一巴
將箭狠狠地打到冇藉口還拖
就算kd真係走
就算湧今年拎唔到總冠軍
splash brother 依家有叫座力
加上兩個都係自家培養
搬到去新球場有晒呢兩個球星一定可以賺回成本

明明波縮搞鳩Curry先

Curry咁大方仲顯得波縮肉酸

屌拿星，幫球員定幫自己呀？

why not both

波縮唔係球員牙

人生贏家。

點解咁憎火箭

睇返成場波
箭做乜on99咁放iggy射3分

係咪真係覺得佢唔會入

不嬲隊隊都放iggy 架啦
唔放iggy 放邊個
捉兩個都好攰架啦

德國殺死了足球D FRD黎喎

唔同隊有唔同風格都唔俾

要火箭跟勇咁打即係叫佢地放棄

個人來說，我一直以來最憎的就是火箭波。

他是唯一令我聯想到機械人打波的球隊。

從他們最擅長射三分就可窺探一二。只有像訓練軍人一樣，抹殺人類情緒，才可確保三分穩定的表現。

在球場上，射三分，叫劊子手。

至於甚麼魔球效率最高，戰術最單一等等，說穿了就是把個人的想像、發揮，壓到最低。再把所謂團隊精神無限推高，高層在背後作充滿計算的數據分析，然後下達嚴格指令，球員聽命執行。

所以他們出色的球員，只有高效率得分領袖，沒有藝術家一般的球星。李華士算是一個異類，不過今天你都唔太見到佢。

而現今籃球愈來愈不可觀，就是因為這種意識已成主導。

當籃球愈發容不下個人的自發演繹，當哈登的「穩定」正式超越居里的「隨機」，籃球已死。

除下頭盔，準備中箭，讓我說句，識得欣賞籃球，你係唔會亦唔應該捧火箭。

火箭贏左係咪就要咁樣形容
屌你又幾夾篇野架喎

你都唔係企後2步黎守呀嘛
佢又唔係西門個啲不射男

常規賽扮廢係有用
邊估到佢罰球球球炒
3分會入先得架

寧願放佢都唔會放另外兩支高射炮啦

CP3自己都有講佢企近左一步埋iggy身係mistake,比Klay有機會接到波起手射三分

Iggy係火箭全隊有心放，一定要鎖死splash brother

Barnes

aminu

不嬲大家以前打無KD既湧都係let others beat us,barnes又好iggy又好一定係放比佢地出手，只不過KD入埋黎變左無一個可以放

有curry 同klay 呢d 無球高手
仲跟iggy 跟到3分線既 內線又會大把位比佢地cut in 唔收縮返個空間仲點會守到curry 同klay
寧願放green/iggy wide open three 都唔會俾佢兩個輕鬆接波起手架啦

同埋成場都瘋狂double team curry
勇d ball movement 做到既 實會有一個空啦 iggy wide open 好正常 今日fit 者

可惜後備冇三分火力

curry當佢係自己初入聯盟時既老師，佢就當人係殺父仇人咁

RIP同金塊 咪今晚打???

CP3 好似得罪哂全NBA 咁

以前打波都好地地,近年真係好撚差

聽晚

13號星期一凌晨3點半

好彩箭湧無g7，如果唔係就佢地打3:30

早年係黃蜂無咁多陰濕野 唔知係咪群foj wade依d假摔佬多 學晒d衰野

跟左文件河

假你老母摔咩 大陸仔

深夜打咁唔駛訓架

佢地位越高 佢覺得呢個世界欠左佢咁

難得星期一放假唔洗返工
可以睇凌晨波
我都未試過睇凌晨3點半

唔鍾意佢都唔使吹到咁

佢兩個fd個陣組superteam
假假地都叫有ring
到佢組隊挑戰宇宙湧
點知自己又臭串fing膀頭 仲要傷撚埋

今年對手5星戰隊傷咗兩件
全世界一併睇好箭可以逆轉命運
點知隊友又柒

唔係世界欠咗佢 係火箭欠咗佢呀
兩年都係有柒野

想知依位人兄宜家諗緊啲咩

屌 早知去畢業典禮算

好撚擔心curry傷勢 希望佢weekend好好休息

同柒箭一齊畢業

拿fing膀頭 係curry fing先
仲有curry 上年都講比人fing返轉頭係無問題

手感仔應該唔係波縮咁望實條友黎fing膊頭

手感fing都唔係對住人fing啦
仲有就係唔係話唔用得 但cp特登用人地用開既慶祝動作 仲要對住手感fing
好聽叫寸 唔好聽叫挑釁

講真手感都冇對佢做過乜 但當正佢仇人咁
除咗眼紅都唔知係乜

拓柒驚七凌晨三點半

佢今季playsoff 好似真係3分準過罰球

對位聯盟第一控位 諗住遇強愈多姐 證明自己姐

照睇

對位手感 更加證明到佢有幾陰濕

2粒星 一個剩係諗點寫罰球 一個剩係諗點陰9人

Los Angeles Lakers fans organized a protest outside of the Staples Center targeting the front office's decision-making. An estimated 35-40 fans joined the protest.

The protest came a day after Los Angeles mayor Eric Garcetti called the city "a Clippers town."

"Right now, it's a Clippers town. I'm Lakers 'til the day I die. But I love [the] Clippers. I don't hate 'em," said Garcetti.

罰球28罰中11
點解唔試下Hack佢

得咁小人好心就執七左佢啦

唔好亂黎呀

呢隻老野好識做戲

老1奸巨滑黎架

除咗pop都應該冇幾多人會同敢玩依招
Mda喎 慳啲啦

復仇者同盟睇多左4啦

有冇人影到cousins贏波嗰陣 有冇慶祝cp出局？

罰球行到最後射有冇得諗

Thinking Basketball 真係一個好好既分析channel，個人認為詳盡過bballbreakdown

遠極都要係個圈入面，唔遠得幾多

Chamberlain示範咗企後啲其實冇乜用

聯盟除左pop好似冇乜人會係季後賽玩hack

其實好大風險

大快人心

客觀結論: 其實harden並唔係真係打得特別差，個個屌9佢choke係因為winning bias

叫近少少三分線

睇黎手感仔今次負傷收割比賽贏盡掌聲

Obviously, my intention is to keep them as part of our organization forever,” Lacob told ESPN. “That’s our goal. We’ll see what happens.”

After the win in Game 6 against the Houston Rockets , Joe Lacob said that the goal is to keep Stephen Curry and Klay Thompson forever with the Golden State Warriors .
The Warriors owner also admitted his special bond with Klay Thompson .

Per ESPN, "Obviously, my intention is to keep them as part of our organization forever," Lacob told ESPN. "That's our goal. We'll see what happens."

Lacob said he loved having that connection with Thompson, whom he has grown fond of since buying the team in 2010.
"We've had a few of those," Lacob said. "I have a special bond with him. I always have. He's the first player, since I bought the team, that we drafted. The very first one. And I just have always felt an incredible attachment. People make fun of me a little bit -- I always say I love Klay. I love Klay. I just do. He's so real. He's so real. There's no BS. And there's something about him, I have a very special relationship with him.

revision

david lee唯一一次打足正選既po
咁樣比人7場黑走左

前一年打塊佢又一場收皮之後剩係客串打幾場一陣咁

佢個表笑死

30幾歲人 仲做埋啲小學雞野 醜唔醜啊

Curry:
前一晚唔俾人練波拎手感
咁我用上半場拎手感 下半場先認真打

Paul is an incredible basketball player and one of the best point guards of all-time. But it's hard to watch him play because of all his antics and flopping

出得無bballbreakdown密

量同質

發現ching成日post youtube
有冇睇Andy hoops, Mike, jxmyhighroller
平時返工成日開佢地來聽

Thinking一開始評wb, tatum, mitchell個啲好睇啲

jxmyhighroller無，其他兩個有

個表算唔算biasedmagnify d野到咁大

Andy hoops其實似吹水節目，我覺得bias好重

明顯啦

我覺得呢三個jxmyhighroller最高質

9分鐘開始睇，睇30,40秒應該完，講咖哩嘅
佢啲presentation好撚高質

兩個都係
clip啲重要野出來講，同埋andy多啲講個球員俾佢咩感受
所以好啱返工聽，唔使100%專心望埋畫

用黎做结尾好正

仲有條友叫coach daniel既，都係專業詳盡分析，但無BGM同較悶，而且十年先up一條片

1516既咖哩真係痴線

屌以前睇開都有7,8個
但我真係聽都未聽過coach daniel

好似blake griffin都好憎cp3
舊年火箭對快艇好似互屌

鍾意就好
本身最鍾意呢個channel
佢講chamberlain同屌mj23個啲片都好撚正

up片太疏，而且死魚聲，但質量幾高
但佢9下9下都有96k subs

btw 一講完呢條友就up 片

mj23都屌
雖然係造星，又扮食物中毒搞gimmick

正
睇睇先
其實覺得Mike hea咗
得閒睇睇你講個coach

搞到而家d球員無得用病做excuse
embiid

以前睇curry入nba前有去cp3個summer camp到練波

主要係講佢點屌人
點唔尊重teammate
同埋賭邊份行李出先，而收買啲機場人員
乒乓波輸咗即刻暗地日日苦練
仲有段係全盛mj 1on1輸咗比個business man,個段勁好睇

上面d人講到好似兩邊勢成水火咁
係咪唔記得呢兩條友上年先上節目一齊玩

啱啱andy都放咗段Nene

冇講佢玩女人咩

business man個段係度，話佢個段好似淨係主要話court嘅野

另外Chamberlain好睇在，揭發佢可能15，16已經用假名，收錢打其他pro league，仲要整哂啲唔可能破嘅記錄

1001記得開post

比例無錯點算bias

不嬲火箭唔係輸harden
只係輸個垃圾Chris Paul

帶住咁既陣容，負傷贏西岸第二強球隊，真係算係咁

當我塊死架？

我覺得可以接受
有少少火藥競爭味道先好睇

年中得罪唔少球迷
以前就話占士黑哨，今年就話金塊黑哨

仲係好想屌capela

C字頭嘅都係垃圾

Tucker gordon值得更好

打馬刺打到難分難解
打內線傷左既拓荒要搶7

如果打勇箭，Jokic一定比人crossover 到仆街，又或者小球陣容幫佢地獄式減肥

如果拓荒有哨＋內線常規賽健康程度，金塊輸左啦

8m 簽到tucker 係火箭福氣
可惜比Cp3 40m 敗撚哂

錯啦 都話cp嘅價值係包埋係招攬pj到

都係個句
換佢返黎個刻就已經知要比頂薪佢
你唔續佢又搵唔返同級數既人返黎
老細又唔肯交稅留Ariza
你睇下隔離雷霆為左隻首輪龜洗左幾多錢
再睇返火箭，其實都唔係咁差姐。

上遊戲節目唔通指住互屌咩？

想奪冠又點可能慳錢

所以我咪話火箭係老細唔想磅水交稅既情況下已經做得好好
同埋要屌都唔好屌曬落CP3份4000萬到，因為就算只係3000萬火箭都一樣無空間簽人。
你睇Morey今年D操作基乎都係清約降到落稅線，Capella份約N多條激勵條款，依家Gordon又話想提前續約，睇下會幾錢續

1on1嬴MJ
夠J一世

係好睇架
睇住cp9自己攞架黎丟

鏡頭前後

而家球員合約計埋招攬球員咁得意

你頂薪一年冇人罵
頂薪四年預左比人罵

三年約

猢教練組有著落

Irving又諗住痴返foj?

希望塊出線
拓肯定會4：0俾勇橫掃

cp狗

駁唔到

[今晚3半開始兩場G7] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (51)

Frank Vogel教lakers

3年約，Kidd同時加盟做助教

講好話Lue㗎嘛，依家反口

Trade Lebron

冇Lue就有變數啦

點解件事唔係如我想像咁發生